屌你老母 今日咁既環境 VTC 都仲未停課

ive 仔就是命賤

停左

好似岩岩先停？

已經成功被罷工

利申 我就係staff

國際廚藝學院唔洗上晏晝堂 但未知幾時走得

好多被捕手足係ive
唔該你俾d 尊重

請尊重ive手足

停左啦

職員重返緊工屌你老母

有冇搞錯

IVE仔聽日都停埋